個市係咁升，有冇人已經開始睇移民野？

以前就話約經紀睇樓，依家就係移民
去d消費低地方炒股維生

老實講香港時間最靚，日頭港股，收市又做美股盤前，做到十二點瞓覺，瞓醒又望下個盤後又再loop

東南亞國家啲時間都同香港差唔多